一田宜家先叫返左大陸個啲隔離

開左工都成個星期宜家先講屌、垃圾公司

你都好呀,我地公司幾件廢老高層過年返左大陸玩,
依家仲返工
好人好姐仲返大陸玩,痴撚線